你哋聽到Yanny定Laurel?

一開始聽到Yanny 聽聽下變Laurel

淨係聽到Laurel
好似話young ears先聽到Laurel
過25歲多數聽Yanny

利申：fresh grad

聽到 yea ray

把聲好撚On9
兩個都聽唔到

點聽都係laurel

早霸王係 yanny
但係用電話聽變左yea ray

聽極都係tabby

Yanny

聽完依條就聽到了

Yeah-ray

Alex

Laurel係咪讀Larry?
我聽到Larry

我而家點都聽唔返Yanny

聽極都淨係聽到yanny

好似pitch問題

有變聲器

聽到tomorrow

我都係

Laurel

老野先聽到 Laurel wor

covfefe

感覺關大細聲事 細聲聽到Laurel 大聲聽到Yanny